（校園/青春/愛情/半真半假）那年遇見你的秋天

序：
由真人真事改編，半真半假，不過走甜，希望大家鍾意。

人的中學時代總會遇上一個以捉弄你為樂的異性。本來以為中學時代會平淡地結束，卻讓我在那年秋天遇上你。你以沉默對上我的嘈吵；你以冷靜對上我的哭泣；你以失望對上我的無知。在那個我被初戀傷了的歲月，是你默默在旁。在我滿心期待別人回首之時，是你默默等候我。原來，我和你之間錯過了這麼多⋯⋯